大家小心

轉發

剛接到住在屯門藍地的線報：

請大家今天下午4點到10點不要去元朗，因為十八鄉已經邀請屯門藍地村丶青磚圍丶新慶村丶桃園圍丶泥圍丶鍾屋村丶楊小坑等等都一齊去元朗幫手，話明有工具供應，見穿黑色上衣帶口罩，勢必上前行動。請大家小心。

轉發//緊急: 收到消息!! 南亞刀手已經收錢出動, 連續幾天會在元朗, 專斬黑衫或口罩年青男女, 白天也會追斬, 差館會連續關2-3天(咩都睇唔到), 我只發這裡(連牆), 你們COPY傳開去!! 請廣傳連登IG//

給Facebook 洗版 ，元朗之後聽說下一站天水圍了，請大家不要走*西鐵*和*夜歸* 。有人陪同都不要了，真的很可怕好都驚